Ontdek de verborgen juweeltjes van Eindhoven met onze app. Deze app is speciaal ontworpen om zowel
bewoners als toeristen te helpen bij het vinden van leuke activiteiten in de stad. Of je nu op zoek
bent naar culinaire ervaringen of culturele uitjes, onze app heeft het allemaal.

## Belangrijkste kenmerken

### Diepgaande informatie

In tegenstelling tot generieke platforms die actief zijn in veel steden, biedt onze app diepgaande
informatie specifiek voor Eindhoven.

### Gemakkelijk zoeken

Gebruikers kunnen gemakkelijk zoeken op categorie om te zien wat er te doen is in de stad.

### Beperkte publicaties

Om te voorkomen dat de app een stortplaats voor evenementen wordt, kunnen ondernemers slechts 3 tot
4 keer per maand publiceren.

### Gratis voor iedereen

De app blijft gratis voor zowel consumenten als ondernemers om een breed publiek aan te trekken en
te behouden.

### Geen onmiddellijke login vereist

Consumenten hoeven niet onmiddellijk in te loggen, maar kunnen dit later doen, bijvoorbeeld om zich
te abonneren op de nieuwsbrief.

Onze app is meer dan alleen een gids; het is een platform dat de lokale gemeenschap samenbrengt en
de unieke cultuur van Eindhoven viert. Ontdek vandaag nog wat Eindhoven te bieden heeft!

Uiteraard is Eindhoven slechts een voorbeeld en is de app een basis om in elke stad gelanceerd te
worden.
